求admin解救改密碼之迷

前排student account 改完密碼
啱啱諗住去改下連登名先發現登入唔到
用舊password佢話電郵唔啱
用新password佢話我打錯密碼
how do

發現分身

咩分身

好啦 我依家用新舊密碼佢都話電郵無效